[攝台傳統] 三月一人五張最滿意作品

竟然未有人開
三月淨係去左Budapest有影相

一號有人開咪算好。。。

得兩張

D色執得好靚

新手獻醜
救狠評

睇落眼球好舒服

有d係旅行相，有d係做野影
鐘意既follow我ig: mattma1031

悶得濟

三月既相我會好好紀念

仲有堆菲林未拎去沖

第五張

幾中意第五張

捕左好耐

想請教一吓第四張，廟街檔嗰張
唔識影呢啲光暗對比咁強烈嘅相...部機應該點set? 同埋對焦對邊到？
感謝賜教

ig:

多多指教

測光 較pattern,跟住後製LR 拉光暗
對焦點通常有人既相都係佢塊面同對眼架la

試影下菲林

手機尻影ok?

Second

my ig:

3月無點影相

Thank you

留名學嘢睇相

邊度黎?

Ricoh GRII/IPhone SE

新手亂影

德國漢堡

呢個系列睇得出大家啲相進步左

勿相認 你地啲相好有Feel
[img]

冇5張

最鍾意呢張

構圖同個feel 好正

半夜後街

炮台山某某酒店

好靚嘅飛蛾
橙帶藍尺蛾

雀仔

生態IG: gomenwl

城市IG: gomenul

多謝 (如果細心啲睇其實瞳孔係張貼紙嚟 )

巴打睇光睇得好好

有留意到

btw 有無flickr or IG?

過獎

只係影得多，觀察得多
自然會有sense

清明行城門水塘

巴打 第一張相邊到黎 可唔可以pm話我知

第二張好有feel

新手上路 求大師指點

澳洲

LM睇大師作品

巴打第一張圖邊到黎

勿相認勿起底